入黎，我比你地睇下頂級名校既氣派

出晒水

做咩開分身推自己個Post呀，港大G-dragon

收皮啦鏗狗

垃圾

鏗哥我幾時變左你分身

汪! 汪汪!